有冇人見過真係有人消毒按鈕？

大廈既都少見 何況呢D 公家地方既

有
服務承諾黎

住緊的大廈有

姐姐用條毛巾抺一下半秒
你好彩未睇到囉

有呀,平時都會抹
所以寫嚟畀您睇
本身一直都有清潔開

我日日都有清潔架

有勞巴打您

辛苦晒巴打

呢個時世靠你地保護香港

清潔阿叔每日用完部𨋢倒垃圾後，會用同一塊布抹下部𨋢係扶手，然後就到𨋢制

係有清潔既 只係用尼清潔果塊布話唔定仲污糟過個board

placebo

佢話每日消毒3次會唔會係上下上咁樣3下叫3次

5秒內完成果每日3次